咩叫骨微裂？

會唔會因為咁而生高

hairline fracture?